天文台在收工時間果斷發出三號風

風？邊撚到有風呀 睇過

咁你想點..

山神不嬲都廢

比少少風吹下都好丫
風呢

聽日8號了 番工 不了

聽日18號添呀

李生退休 唔會再有風假喇 香港

夜晚8號 然後聽朝6點落波

無風無浪喎師父

九龍淨係大雨左一陣 咩都冇

全能到仆街wor

哇你唔講我真係唔撚知呀